求下大家唔好再帶個口罩就算好無

好擔心啊
帶番個面罩啦
拎件黑衫做面罩都得架大家

Push

1

2

3

4

帶罩啊大家

保護自己

不被捕

Push

要保護好自己呀

搶心死我啊

大家要保護自己先做到世界冠軍架麻

我要見到你地全部平安回家

獅鳥拍片不放片 人人做得到
要保障返手足

岩
我地唔介意無片睇架麻煩保護手足

仲有手套啊
唔好比位佢地

推

甴近平